乃木坂46討論區#431：寺田蘭世生日快樂

寺田蘭世生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

[center]-NEWS-

鈴木絢音1st写真集
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

[center]
乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
#絢音ちゃんかわいい

lm

生日post 11點左右先好推爆
推到咁上下自己停
唔好做壞規矩
一陣多人爭下次9點8點就開生日post又大戰

同埋生日用返日文

乃木坂46討論區#430：三色包

夾band巴話唔等11pm了，我地咪順便推埋佢

我大佬佢大佬？

美玲（美美的レイ）LM

你又一齊bin晌柴c

牙柴做咩咁睇唔開

蘭仔生日LM

留名

走啦晌狗

咁快推爆...
新po lm

LM
美0去隔離啦

蘭仔生日快樂

蘭軍

點解變哂紅字

蘭仔生快LM

回來了

TBSテレビ はやドキ！
９月２３日（水）はやドキ！のエンタメ・スポーツ情報です。
#乃木坂４６ #梅澤美波
※生放送なので変更の可能性があります。

原來又有手足染藍，唉

原來廣清係呢度嘅最大話事人

一直都有眼不識泰山

LM 生日快樂

好Chill

新po LM

驚未

已經當咗你係大佬

定其實大佬係鯨姑娘？

次世代

蘭仔生日快樂
btw禾琴好仙

趴係度想點

系米有咩5 會，我從來5系
只係普通會員

lm
蘭仔生日快樂

你係大佬咁小妹梗係趴喺度

蘭仔都22歲啦

私も

お誕生日おめでとう

火曜サプライズ
次回は9月29日放送「絶品グルメクルー」&「天国と地獄グルメツアー」

「天国と地獄グルメツアー」
ゲスト:
乃木坂46梅澤美波 、山下美月
日向坂46加藤史帆、小坂菜緒

ゲームに勝てば大好物グルメをゲット！負ければ食べられない！？
大好物グルメを賭けたグルメツアー！
お店の看板メニュー2品のどちらを食べたいか選び、少数派になった人だけ食べられる少数決で対決！
大正2年創業のこだわりのあんこを使った和菓子、 目の前で調理する絶品チーズ料理、みんな大好きハンバーグを賭けて勝負！
果たして大好物グルメを食べられたのは一体誰！？

三打一，實贏菜水啦

好熟咁喎

你晌狗唔駛旨意裝我

琴子大變身

邊個菜水

混血福音

新飯lm

夾band ching大隻左好多

好bulk

我都想有佢咁大隻

加操加操

操唔起食極都唔肥

屎帆好能正

改錯名嘅壞咗嘅人柴寶留名

難聽過粗口

小妹3個月增左5kg

自己反省下

禾都唔想

吾sick

巧型真愛

要面對自己內心

夾band ching 手臂粗過我大脾

幾時改正？

5kg J書?

祝禾蘭仔生日快樂🎂
唔經唔覺原來已經22歲

改不能到⁴⁶
我就爛ing

好正
Btw 化左妝好似唔同左人咁

入錯PO牙

11本音B應該差不多啦

有陰好似都唔錯

晌狗應該凌遲處決

收留禾得唔得

等你派

lm 蘭仔生日快樂

好大隻

G持下

出齊封面再諗諗

等左幾年都實現唔到既野無啦啦去個美容室就實現左

禾唔係大佬，只係小妹

真佑老公lm
らんらんお誕生日おめでとう~

喂

小坂XX

蘭世lm

LM

真係唔鍾意依種look，但係琴子又叫carry到，望住啲相真係好矛盾

黑劍個樣好似做緊粵劇咁嘅？

林妹妹 skits 表現精彩，正式成為 4.5 期 centre!

乃共坂乘機棄暗投明啦！

乃po仲有無柴軍，定己經滅亡

有

U cc ur name

兩個都迷

三個推 終於變左用團計

隱約聽到鬼國一大堆玻璃碎嘅聲音

You are not alone
緊排先追翻上工事中進度 開始補翻乃木天
發覺真係好鍾意班一二期 但係畢業咗大半

月經post

我迷七，但入坑時七仔已經宣佈畢業。至於橋本就更加係legend嚟。不過呢啲嘢冇得後悔嘅，唯有安慰自己，遲咗識乃團都總好過從來唔識乃團

周庭你好
我係広瀬すず

又想嚇走晒啲女飯

隻連豬女黎=小妹

主帥投敵 點搞吖

其實佢可能一直都喺我哋之中

七仔世一

佢咁宅，識上連登一啲都唔奇，話唔定根本就係你！

就算冇AC，點都有可能mon我哋乃po

與田天一，天下第一
七仔宇一，宇宙第一

蘭西生日快樂

公開呼籲，切勿嘗試了解橋本奈奈美，否則後果自負

笑4

見到日飯話似雜誌bis既風格
走去查左下

少似少林足球打太極個啊梅咁

公開呼籲， 禾已被七仔私有化

啱啱撳一撳你個名 先發現原來你係奈子巴

怜奈由10月1日起在tokyo FM每週一至週四有兩小時的個人直播節目🎉🎉🎉

勁啊

點解無端端撳我個名？

你肯定未睇過雀同Yoda喺bis影嗰幾輯
琴子呢個look算幾好㗎喇

【【乃木坂46】山崎怜奈 乃木坂初！TOKYO FMで冠帯番組決定！『山崎怜奈の誰かに話したかったこと。』10/1スタート】

乃木坂46山崎怜奈（23）がパーソナリティーを務める生ワイド番組、TOKYO FM「山崎怜奈の誰かに話したかったこと。」（月～木曜午後1時）が、10月1日からスタートすることが22日、分かった。

10月からは週4回、約2時間の生放送に臨む。

你仲快手過我

[member][member]

1. 怜奈呢個新節目係乃木坂史上首個電台節目個人冠名番，繼電視冠名番後再創乃團歷史。

2. 怜奈自 bayfm 金耀日的節目卒業，原來係為咗讓出時間俾新冠番。

3. 以前見肥秋755會share怜奈，以為純屬巧合。睇番轉頭，肥秋上次 Tokyo Speakeasy 請怜奈做嘉賓 等如job interview。睇嚟肥秋私底下都幾關照怜奈。

4. 而家其實同卒業都無分別，9成時間都係個人活動 。但喺營運角度，怜奈可以放置 play，可以唔駛理佢仲要有人代出糧，仲識得一腳踢做埋節目䇿劃，好洗好用

山崎怜奈「夢の倍以上」冠ラジオは帯番組！乃木坂初

早一兩年都好地地

搞乜會咁

SIU4 都話你不演了不演到連登

新冠番公式twitter

公式網站

想溝

廢青閒情時段

混血咪胖

提提各位手腳，今日SR會有聖B，開始時間早咗啲HKT1530開始

廣東話請按黑劍
英文請按清b北川

黑劍都唔識廣東話普通話邊係廣東話

珠美跪

飛鳥がくりぃむANN聴いてることを本人にチクる

有田「今日は聴いてほしくない」
上田「聴かないように言っといて～」

有田「しゃべくり007来た時、聴いてるなんて言ってなかったのに」

尋晚特番牙雀應該有聽掛

陣間喺公司睇先

平時幾愛馬蹄露都敵唔過變藍血人

只愛美0 dnlm

I have a little gift for you

美0唔係藍？唔好狡辯

我土星人了

比人話馬蹄露都冇反應

我都5sick 佢係who

我老婆柴田柚菜

前度關我蛋治

見到個名忍唔住笑

阿柴三姓家奴嚟，馬，柴田，佐佐木

你即管笑啦 只要我真心愛她就夠了

u r not alone

我迷白時已經半畢業

我五姓 柴田 伊藤 白石 清宮 佐佐木

講多兩句 大陸連白石都冇得追

小腩講廣東話應該仲叻過佢

混血也是正常 天生你太廁~

我專一

有綾瀨遙 仲使乜要馬蹄露

你吃屎

Lm 二期大司機

Lm

雀露耳仔靚d

純紫人 lm 紫到發青

邊間教會？

咁多人擔心牙桃嚟緊電台最尾宣佈卒業

一張直筆都冇

一心諗住想聽廣東話，按完黑劍之後：
「da 揸巧，禾 shi 稀 jan min 腥」

P你個K！普通話嚟嘅！

頭先腥些玩過唉豬Live嚟，禾Miss咗

牙桃最尾時段出，d 人好擔心有野發表

咁多位，好多謝大家一路既支持
我今日宣佈 將會結束

美好的一天

以為你講雲雀巴

牙桃畢業可以做咩

浴衣就係正義

做返普通人

老吉都未卒點會輪到阿桃

嫁人，生仔，日本興早婚

準備考公墓猿

係就好了，唔想阿土咁快走

阿桃係らじらー嘅定期嘉賓，雖然由19:00調咗去22:00，但會唔會過份解讀？

玩留

請珍惜禾土

每日都珍惜阿桃如果開得番握手一定握佢

但阿媽（老白）畢業對佢真係有打擊，而營運而家又真係棄棄哋牙土，由逃水雙C到而家，Yoda差不多穩站前排福神又有電影拍，而牙土唔只落到三排，就連十個人嘅「乃木坂電影院～STORY of 46～」都冇佢份，連老吉都有海鮮怪獸片拍吓吖！

唔希望牙土畢業，佢由性格（人設）到把聲都好有特色。如果佢真係要走的話，唯有希望佢繼續個人發展啦。前排佢喺 46 TV 唱嗰首「変わらないもの」咁好聽，索性做單飛女歌手啦！反正乃團都好似冇畢業生之後仲有繼續出歌（七仔客串「世界の隣人よ」唱嗰幾句唔計啦）

日本 單飛 女歌手 咪玩啦牙桃邊夠班

其實唔算啦
原本個時段係高橋南主持的冠名番（元AKB48一期生/尾木製作），2016自今做咗4年，鐵膽節目嚟

2016年5年25日，此節目獲得「F1」收聽率第一，即女性（Female）20～34歲聽眾層第一[5]。

南南

牙土將會宣佈同我結婚

補source:

節目攞過奬
都算係 Tokyo FM 嘅皇牌時段嚟

ching 排隊啦好無

你又啱?
以為你剩係睇難波

早川 聖来（乃木坂46） 現正廣播中！！

開波

唉
要上堂

今年好多嘢都講唔定

要簽擁護基本法

排咗頭位了

西野七瀬「色気ある」男性のヘアスタイルを語る

大家識做

牙桃同禾白係好fd但畢業真係好大打擊咩

聖仔見到啲碟咁L貴 儍咗了

佢首野執音啦

係，夠鐘排隊攞藥。藥劑師而家好忙，請各位院友耐心等候

比佢抽起哂d直筆 肥到

聖b好靚

Under要人

我張花b直筆呀

上網1皮收

俾聖b望多眼都頂唔順

順順利利咪冇乜嘢囉，阿七畢業yoda都係咁繼續落去，但如果喺團入面發展得唔多順利，照住自己個大家姐又要走，咁打擊咪大啲囉

偶像歌手預咗要執架啦，執得好聽咪得囉。同埋阿桃把聲有character啲鼻音好得音，至少我好鍾意

雀 radio

琴日先睇完佢nogibingo湊仔
唔好咁快走

仲有牙雀照佢

花奶唔洗1萬有喇

之前唔係話無白開解佢一早想畢業咩

咁耐都無開抽個十抽 咩玩法

無人要 送曬比你

唔岩 咪屈

原來呢度咁多文青

嗰陣同雀fd未

大top hunter

吓衞斯理算係通俗文學同消閒讀物咋喎，文青至少要睇返乃木坂文學橋推介啲書啦！

乃PO手足 四書五經入門級啦

一期都仲有高山都同佢frd

Rotty 唱 I see

禾窮能

花奶留俾音推得啦

呢張好過露肉

好仙

係咪送

特典?

上網任撳

diu hit jor

笑死

聖仔個字幕組真係痴撚線
今日個SR已經翻譯好

SHOWROOM「猫舌SHOWROOM 乃木坂46 にゃんば～1」
出演：掛橋沙耶香＆佐藤璃果
本日9月23日（水）19:00～

少癲

普通先行cut

田豬推好羨慕
電台都已經好耐冇翻譯

前一姐

寶寶有咁多勤力fans錫真好

邊度有得睇？

支那博
Bilibili應該要等多陣

「白石麻衣さんの歌声の魅力は低音」

#utamaru
#アフター6ジャンクション

手足點睇久保話老女人低音

當年今日奶共坂

2018年9月23日 ◆日中文化交流イベント
「長安景盛桜花紅-日中青年友好コンサート」に出演しました。

嗰陣有冇手腳去咗

唔好呃我 sing out嚟

當年今日：七仔更新(起)床照

2012年9月23日 ◆西野七瀬ブログ

當年今日：2母女聚賭

2014年9月23日
◆"お茶会 vol.4"& "乃木坂46 大かるた大会"

璃璃心嘅錢唔易賺，希望快啲有意無意打爛玻璃，回頭是岸

見到唉豬有人貼

快D出POSTCARD特典預覽圖啦 諗緊訂多本樂天定MOBILE好

右邊係百搭？

訂曬唔洗煩

Dllm

好榮幸可以見證西安C誕生

Yoda

能條？

yoda 冇眼妝好似第二個人咁

2012年嘅相點會係yoda？yoda仲係未入團嘅小學生咋喎

Yoda咪能條

係比卡超呀

人人都IG

營運轉死性？

應該慢慢會開 講真都2020

生日願望

忘了愛

蘭世終於得嚐所願

係咪由牙桃開始就生日派ig acc

fol突

八月好多人生日錯過曬

嘩！第一張ig相就好有大陸網紅feel

我愛羅

班專登啦，過咗8月做少d野

誕生日！
9月27日中村麗乃
10月2日林瑠奈
3日遠藤さくら
8日伊藤理々杏
15日堀
31日金川紗耶
11月1日渡辺みり愛
10日阪口珠美
20日掛橋沙耶香
30日伊藤純奈
1月3日松尾美佑
6日梅
12日田村真佑
19日黒見明香
22日新内さん
31日ちま
2月2日岩本蓮加
3日弓木奈於
6日みなみ
8日かずみん
3月3日柴田柚菜

（設計對白）今野：鬼知咁多咩

堀喺mail都放風話會再開ig

畢業禮物

2020仲要靠睇mail 睇blog先知做左乜
仲點上行

g持

下坂行先比開睇黎離執粒不遠

天哥做大左
係時候支持小店

到真係畢 佢就會咸住嗌挽留

牙白仲未開

佢已經有四個regulat 節目

希望大家唔好再做傻仔

條友唔係棄咗?

咪又係經理人玩

我都唔會留言，剩係睇相之嘛

睇utube

偽物感
蘭個icon係公式相

好mean

等我同佢反映下

10月28即刻開

原來蘭仔叫開叫左幾年
叫左咁耐依家先比MB開真係慢好多拍
不愧係乃

好彩係琴子講
如果係堀B講又會以為蘭仔比佢杯

壽星女士大夫更扑

好MK

可能簽返+就走先比開啫
唔係mail食屎咩

地圖炮炸堀黨

揀相放mail咪得，牙桃同開左寫真acc都係咁

果陣開左755有d人完全唔理喵

畢唔畢業呢啲唔講啦
唔比MB開Instagram/Twitter真係好低能
靠個喵真係死得

毒舌琴我 buy

可能驚開咗ig會有人退訂呱

有冇人最近係天哥代購過駿河屋

成個日本業界不嬲都係落後，大環境問題，係呢幾年先開始開放返啲

開左冇錢收呀

有人叫佢幫手買
成個月後先話冇買到
你追緊d好

唔知係咪轉左人做fb定太忙，早排搵天哥代拍佢本身已經覆得慢，問多兩問啲詳情仲藍剔埋我

代bid下下都等幾個月未問到價都俾人bid走咗

廣清先至係top haters

甩左p

係做centre

我每次入完錢佢無覆我
我都會問佢o唔ok

邊個踢廣青

唔講都唔覺㖭

比絲絲大佬講一講先發覺我終於唔係P牌仔

一做大左就唔接啲細單bid野果啲
本身仲諗住繼續搵佢bid但佢覆都唔撚覆都唔知想點

無見過夾band巴啲直筆？

有幾細？我買一張生寫幾百羊都無事

堀 未央奈 (乃木坂46)「あしたお知らせあります！
Instagramのアプリをインストールしてお待ち下さい😙😙😙」

聽日會有通知，叫你地裝定ig 牙

人地玩開17蚊張
邊使咁玩

我雀幾時開ig

用翻之前寫真個ig算啦
po左咁多相唔係咁浪費呀

梗係有

櫻川咪同佢打緊
支持小店

不過我窮撚買好少野又冇錢買生寫所以都係睇價錢幫襯

又有得睇空間扭曲圖

時空間忍術嚟

Total 5千幾yen咁問兩問就藍剔一係唔撚想接就直接同我講hurt死我好過，好過我慢慢等到個拍賣完左都未覆我

估下今次係啲咩扭曲，上次就係switch

我有次叫佢落big
我預左big唔到
跟住一直無理啦
點知有日訓醒睇ws原來中撚左big
件貨仲到埋叫我去拎

花奶 明日20時写真集発売記念SHOWROOM

你就好，係咪課得多認得你咋，我窮撚幾個月課一次only

櫻x 幫人bid直筆架咩?

上面D清先課得多又10set 5set咁課
我見有直筆抽先買兩set過下手隱

可愛到癲
有冇愛掛力有支持禾老婆

nanami

得我

唔想助長日本啲炒狗所以都係冇咩點課過
我應該total先得果10幾set

七仔無價

開咗幾個鐘有8萬人科勞都算唔錯啦

頭先無時間睇仲未dl番嚟睇

假野黎

日日J

有介紹? 我用緊個個得yahoo amzon同樂天

再睇耐啲先
佢係咪得清宮一個fd

佢應該同4.5熟啲，而家同林妹璃果勁friend

旋轉買野 烈士

暫時到而家都算幾好彩，冇中過伏，可能因為個金額少呃我都曬鳩氣

以為你買直筆

每個月兩包 到十期生先中一張?

我愛美玲

呢啲我寧願到時飛去日本度先再搵好過，直筆唔敢亂嚟

錯
夾band:要中一包都中

睇乃木どこ未公開やん同我老婆都有一齊玩既印象既

夾band：我有運，唔似你班垃圾買到十期都唔中

聽講乃木選個批會易鑑證

CanCam 2020年11月号 / 松村沙友理、山下美月

老婆

你係咪淘返張假直筆放落去

又畢一個

璃果留番比我

真大佬?

頭先見佢淨係share 啲鐘意相都係清宮，唔係就係前輩

出第三本J書呀

出狗屎垃圾乃狗都會課金買
寵到營運越嚟越垃圾

第二本清曬貨未

idol is everything

10萬都無仲邊敢幫佢出呀

想問下大家 如果想自學日文 應該由邊學起好？

50音

上網睇五十音，如果覺得無問題先買書自學

50音可以down app得閒搭車㩒下好快識哂

啱晒你

根據我長期睇佢啲mail，佢4期friend list應該係：
釧>清=咩=田=矢久>柴（近期多咗互動）>其他

Ready

呢個就唔follow啦

掛

三本加埋唔過20萬

原來二期不和係真

真掛推

多過ekids就得

第四張個肚仔?

黎緊選拔會有有獎問答活動
敬請期待

今晚冇乃木坂ANN
突然有d掛住bba吧聲同少老土既talk

俾佢訓下嚟

唔知JM9，明明直前同直播SR都排好哂，官方Twitter又冇Update，跟住就改咗播其他節目，咩樹呀

新内節目有無提唔g.
但之前出咗新聞同宣傳呢個星期all night nippon 做攪笑藝人企劃

有比較有傷害，窮家女同有錢女

今晚係中川家+三明治人+knight
內容應該幾好但唔想深夜聽一班大叔既電台

真係喎，唔識日文twitter寫咗都唔知啱啱先Google translate到

不過佢又唔似平時咁特登開帖注明 SR又照排版真係Fake死人

陳晚くりーむ 有提牙雀

くりぃむしちゅー

鈴木腥些

嘩!我

好pure好true

上星期ANN最後有講

Akb未謝嗰陣 幾個大台合奏

跟娘娘踩a記場唱傾斜する算唔算

老師
話說咁濛嘅？？ 喺條片Cap出嚟？？

乃木坂AKB算唔算?

Weekly Young Jump 2012 No.40

付費解鎖高清圖

会いたかった咪混血歌囉

似唔睇通告返左學先發現學校放假

似冇留意星期一冇開 滿心期待去到海天門口先發覺

幾正

幫手未

應該會買

乃團有冇英文歌

POPIPAPAPA?

花花SOLO 不插電LIVE 唱欅啲歌算唔算?

呢首係外星文嚟喎

純肥秋式英文 lalala wowowo 算唔算？英文好似就冇嘞，純中文嘅反而有 。我聽過一次「你的名字是希望」之後，結果嗰晚要 loop 返廿次 「君の名は希望」先洗得走啲恐怖嘅記憶

更衣室打交
真不和

我諗sing out都算半首英文歌嘅！只不過肥秋寫啲英文歌詞水準...

wow wow wow wow wow不了

一開始聽覺得普通， 之後越聽越覺得wow wow wow wow 難頂

優蛋月月好可愛

佢哋講廣東話好搞笑

老婆係講得最正 落機之後係咁教佢先識

又唱到喎為咗奶共班女練咗幾耐

仲嚟？

恭喜甩P

台灣都奶共？

以為大陸

聽到禾傻

J DIE

啲相不停relaese，搞到我都心郁郁想買了

禾白都唔買

原本想慳錢

route 246

你叫班阿婆點跳kyun kyun kyun kyun 多屎嗲

買埋呢本先慳啦

連出家人也心動💗

四期短劇10月26完
唔知係會有新節目定俾個檔期隔離團

驚班老野扭親條腰

c3有全場睇wo
做咩要睇娛樂新聞cut

佢地係咪唔會再嚟

想睇啲old seafood跳dokidokimekimeki

普通版己經全裸

香港已7出國際，詳情請向手腳查詢

寶寶真乃

依家多埋Rotty, 3個卒左嘅mb有心d

廿萬有埋藍剔

講起藍tick又諗起松重豊

堀堀

開始到戲玉…

個acc 復活

又有得睇神威

大家嘅堀堀又返嚟

計落最近應該係前年個埸大混血既"必然性"

fb admin唔睇老野

IG嚟

佢應該問緊有無人自己live唱過其他坂既歌

etc 綠>20單 藍>2單 4單

i豬咪又係fb管

乃自己都有200幾首歌唱都唱唔哂，唔會啦

《獨享美食炎上事件》猜拳贏了也應該分偶像吃一點？搞笑藝人安藤なつ節目效果惹毛網友

晌狗惡到

乃木坂46山崎怜奈とおはつちゃん #5 向井葉月 ラフティングがしたい！
9/26（土）22:00 - 22:30ひかりTVチャンネル＋

LINE sticker

姑娘

我要藥劑師就夠

屌咁都炎上 日本仔弱智

我都想食壽司

買埋呢次 之後就越嚟越少機會課金支持佢

d响狗係咁

羅恩出現了

Btw 上次佢唔係話有好消息咩

當年今日：

2017年9月24日
◆西野七瀬ブログ

好重手

阿花好正

係喺上海唱完，反正練咗唔好嘥，去到台灣再唱一次咋。如果香港有得再開，我哋都有機會現場聽㗎

珍 好岸狗

你而家變左係乃po回應响狗問題專員

咁你哋應咪答

係

白白個脾真係好正

你堀推？ 無端端上水？

4期未分配嗰陣好似同其他坂有一齊搞過live

牙雀都買咗轉盤練dj

法國mb嘅ig好似得高山有開到留言

呢個角度仲正

佢加拿大推

莞茜ching又係講另外兩坂先出聲

玩咗兩季係時候讓返出嚟啦

期望堀堀回饋fans支持

現役仲有美月、花奶、Yoda嘅寫真ig都有開留言，畢咗業嘅會多啲

4.5先系坂道研修生果時

4.5咪又係4

松尾真係好正

讓比3期

youtube live donate

晌狗入侵仲有個259轉名

wowwowwowwow

大把途徑

香港人？ 唔唱

巧肥美

個線條好靚
呢個女人真係藝術品黎

邊有 我成日覆雞皇飯巴

一生只愛堀未央奈

四期霸左呢個時段一年

雞皇飯巴係我入嚟嘅一大原因

4期真香呀billy仔

hang in there!come on! keep at it 汪汪汪汪

一支架！囉巴傻架哇
wow wow wow wow

x2

海天幾時多咗個姐姐架

都幾耐了 之前係喺玩具部出現多

random生寫黎？

佢同禾花自蕭期間作歌

挑櫻川機

👽

鬼啊

腥些

擺過落地下先中到直筆呀

舊時呢個頭好撚正

其實放係地下係咩意思

又燈中

.gun

Manatsu

出現了

第一個+第一包

隊長值幾錢，有無10萬yen

賣比TheO

咪就係擺地下先會中

型棍

突然有影像研Line Live

兩條友係到玩阿梅

直筆谷+1

好癲

頂你同上面個叛變晌狗牙

原諒佢一次喇佢應該反省左

下次犯罪可以帶直筆影相了

多謝你
好人一世平安

佢轉左推 改名合理

B.L.T. 2020年11月号, 遠藤さくら

B.L.T. 2020年11月号, 筒井あやめ

阪口 珠美（乃木坂46） 現正廣播中！！

呢度應該茅乜仁會理gala

有啲似浜辺美波

B.L.T. 2020年11月号, 早川聖来

一生醉愛あやめ

聯想唔到，邊個時期既美波

我唔信

仲可以？

勁到.gun

同老白一齊食飯

有陽光個幾張早兩三年仲係讀緊書個陣有啲似，不過可能之前見過類似既setting 先覺得少少相似，大左輪廓成長晒就的確明顯唔同

不嬲都有約開

／
#GIRLSSTREAM（#ガルスト）第2弾が発売決定！
＼

10月5日に発売です😎

#乃木坂46 #岩本蓮加 #大園桃子
#小栗有以(#AKB48 #Team8)
#STU48 #薮下楓 #石田みなみ #田中皓子 #沖侑果 #中村舞
#尾碕真花
#杏花
#田村真佑 #筒井あやめ
#梅澤美波
#相楽伊織

予約受付中
amzn.to/3ctd3ol

van92 棄咗豬尾

唱歌未

之前講過想請禾白去食壽司仲問老豆老母拎左錢去
結果最後禾白比

轉左推日向

蘭仔ig啲相都幾趕客

夠膽同富婆爭俾錢，真係細路女入世未深

作為前輩又好難要個後輩比既

笑咗

收到wind同夾band清食都係佢埋單

每6秒6毫

吸靈氣

想識

好快可以除牙套了

+未

同4期bb s一齊着

好qq

堀軍要人，掛寶努力緊

暴大嗰件咪得囉，幾十蚊好平

showroom link:

唔係老豆老母見佢成日照顧佢都想好好請白食一餐咩

買

仲未出戲肉

得番三個禮拜都仲未出唔知搞乜鬼

真迷七就知唔係

波皮都未有,最多得條鎖骨

比你發現左我偽飯

我覺得似純奈多啲

迷玲無野需要反省

feel到有料到

買了

感覺現實中七仔都行緊石原條路

做毒藥？

差啲以為你答may0

大阪人會迷北海道火腿？

唔好再jer牙柴

收到wind你棄咗櫻隊

你d wind流到仆街

禾是其是非其非

click入去睇仲有幾十張圖，㨂咗幾張貼過嚟

你連櫻隊有音樂劇上緊都唔知

個名咁新嘅？新飯？

豬尾showroom aftertalk:

我都 ngsick 佢

又帶風向

食女怪又蝦牙柴

唔好學某會然咁睇錯po名

係呀 我四推新飯
好高興認識你

又jer

馬拿豬好QQ

我冇追po，真係唔知係牙柴

好似少咗個

真

咁你張飛呢?

點止睇錯po名？仲去錯會場揸錯手添

佢得tvb台慶入場券咋

白 純 清 玲
有第5個咩?

又多一個

清宮レイ

我係新飯 依位手足唔知都正常
係 柴 白 純 清

生日都唔記得喇musical 呢D更加唔會留意

Po都認9錯

山 好正

可恥

走數仲可恥

去揀老公

又揀棒球佬

爐火純青就識

3/10 有手足分

自從真野惠里菜之後就對日本運動員零好感

真夏糖從來冇遮住隻眼 咁代表咩

你廁埋玲就認左佢啦

咩事?

觀鳥啫，冇嘢嘅

爆菊蘭

代表你無睇av帝王

代表讀女校嘅馬拿豬對異性好奇心重

嫁左比個三線運動員，係西班牙周圍流浪緊

個綜藝實有鏡頭一直影住佢既reaction，但大部份唔比放出黎

廁u lo mo

三線 仲要周圍闖
條女係幾愛佢

三線都有錢過你地
佢日日做少奶

我廢 日日掛住追idol

死廁佬

不知幾爽 得閒撚下狗 係ig賣下廣告

好睇

你先係真飯 Arbi真係收一收皮先

之前睇班演員踩排都覺得高質，好想睇啊

柴崎岳點會三線清識唔識波
雖然係西乙 但係點都勁過日職啦
18世界盃又carry 爭啲贏到比利時

建議車路士簽柴崎岳，等真野恵里菜可以住倫敦。

西超西甲西乙
你識條春咩

你都推日向

你拎BNO見前idol咋?

禾轟唔會簽架仔喇

女子隊有韓妹，咁男子隊都唔爭在整個㗎仔。

Marika係咪同場

依加多人到要求人借走D垃圾咁你話仲簽唔簽呀

柴崎岳又係中場，當我無講過。

應該係了

幾靚仔

好易估

洗乜上fb睇

有冇save

小圈子

佢地約過曬，犯曬罪，分分鐘同房訓過tim啦

禾地新飯圍唔到爐

有冇食朱古力

呢度原來有啲咁嘅關係 冼迪巴你有冇份

另起爐灶

你大佬牙？

不安

禾禾

出黎同你兩個食

睇得出攝影師盡哂力

怕醜

禾都想食雞皇飯

柴崎岳話哂都大國腳wo
霉極有個譜wo
係就係西乙

直接俾大佬收編，扶搖直上

親衛隊

佢女飯我梗係主動出擊

無啊，本來有犯罪都燈到延期

聽日牙楓終於復工啦 上SR

早幾日話有野宣佈應該都係呢個

做咩搶廁路比嘅覆錯po人設

我懷疑自己入錯po

我大佬雞皇飯 除左我之外冇人可以食到

嚟齊來打架

唔走老女人條路，唔賣肉

食左人地1001

破局

松尾薫果個就真係三線

我

想食你個雞皇

你轉美0之前仲試過咩名？ 定你有quota特登唔轉

咪佐々木美玲

你都真係屎忽痕啦。有無聽過玩還玩，起碼識返屋企？
起碼玩完之後改返啊

咪話改唔返 冇咗⁴⁶

樂不思乃

我乃9

例如

唔會背叛白白
同埋唔會改隔離團mb名

琴晚先提過你嚟

唔好意思 已經食曬

想食蘑菇飯

其實啲相如果遮唔好嘅話咁咪畀工作人員睇曬

Molamola阿女俾staff睇蝕曬喇

不過呢種相影果時工作人員應該全女班吧除非唔係

驚咩，依啲攝影一定有做防範措施

戇鳩鳥喺度扮可愛

影相應該都係仔

阿女呢本要大手買了

揸機戈個已經係仔吧

三色包好難聽 唔明點解設樂會聽

idol出寫真，一向"點到即止"，何況e張明顯PS裝甲

日日Loop，造埋ringtone，隻歌D詞寫得幾好

搭埋唱歌跳舞 幾過癮幾歡樂

限定版表紙都咁錫身

花奶 :我知你哋想睇我個靚樣

東京影

知賣得唔多廢事咁大成本

個下胸p到

其實茅咩問題喎，搵到靚影又有好攝影師 一樣可以拍到高汁相

乃木坂46山下美月「殻を破ることが出来た」実写版『映像研』で感じた手応え

hosin

最少買3本

羅恩又要回復番佢嘅基本功能…

👽👽

呢套野拍完
三個人好似日日都有事一齊做咁

堀B玩野咩

以為冇著衫

Cupstar hoodie

係wo

唔好害人哋啲仔女啦

呢張出事d
p到らんらん好似隔離武元唯衣咁

埋番堆一齊討論P圖心得

堀黨番火星啦

希望拍到今期BUBKA咁

買買買

呢一年都出唔到國影.....

2020限定
懷念啊土同尤大爭雀既日子

要4期有4期要混血有

諗返上年係咁屌話單單都有雀+三期unit

又到左小朋友做選擇嘅時候

野木坂琴子
のぎざかことこ

佢係咪痴撚咗線

明顯過妖尾個Kotoko招牌

見識下崛同蘭世終極P圖

仲有個蓮加

貼紙相p到咁好正常
但係點解佢普通一張相都會p到同貼紙相一樣

臭堀一早走火入魔左

日本嗰邊有冇相關法例規管Idol p圖

應該得返蓮叻係現在進行式
上個星期貓舌同miria答問題講的

遲下就雀櫻咩

p圖二人組

呢啲唔係扮，阿雀係真情流露

圍內自high
其他人笑到

why not none

唱歌咪咀都唔俾啦
點解可以P到個樣唔同晒

咩事

唔比咪嘴坂道比人罪左幾多錢

唔係唔比咪嘴,而係講明寫明LIVE嘅時候你咪嘴就可以比人告欺詐

奶係半開咪

大奶奶喺邊

買咗就有

陣間5點有生idol睇
今期請STU48石田千穂 甲斐心愛

9

9 9包9

林妹妹：你地係到做緊乜野

佐藤 楓（乃木坂46） 現正廣播中！！

牙楓正式開番工

一入就見到衰妹wink

好擔心阿楓有脫髪危機

哼歌好正

雞皇飯十連

姓林嗰個好似靚樣咗

俾你斷左

佢3個friend過夾band啦

why not 10包

因為9月

會有野通知，開ig 定卒con 野呢

睇完今朝再睇呢張

開網店比堆飯課金

年尾+位

一陣整個d cafe menu 遲d開限定cafe嘅話都幾屈

蝦我地新飯無得見

可能只係公布con售票詳情呢

禾都未

櫻川又吊打海天

兩個打餐死，大家最開心

天哥246個post寫神龍set
即係點

18個人全包掛

全餐

大家係堅持幫襯天哥定會睇價錢